有冇人好懷念有人同自己講聖誕快樂嘅日子。。。

以前每逢節日開住wtsapp就係為咗得到一句聖誕快樂

好掛住以前讀中學有師妹寫聖誕卡比我嘅日子

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

大個咗真係冇晒呢啲純真嘅事情

小學生交換聖誕卡

聖誕快樂
我聽晚再同你講多次 唔好唔開心啦